《趁呢一刻人多》記得提醒身邊人登記做選民

夠歳數就去登記！
順手愛心教育長輩們一票不投建制狗！

撒回惡法，人人有責！

行完一齊去禮賓府

教育文宣好重要！
我們的一票不能少！